C朗成為2016年賺錢最多既運動員!

The World's Highest-Paid Celebrities

1. Taylor Swift 27 $170 M Musicians
2. One Direction - $110 M Musicians
3. James Patterson 69 $95 M Authors
4. Dr. Phil McGraw 66 $88 M Personalities
5. Cristiano Ronaldo 32 $88 M Athletes
6. Kevin Hart 37 $87.5 M Comedians
7. Howard Stern 63 $85 M Personalities
8. Lionel Messi 29 $81.5 M Athletes
9. Adele 28 $80.5 M Musicians
10. Rush Limbaugh 66 $79 M Personalities

資料來源: Forbes

你都on9
美斯報細數避稅乍

Wa diu kevin hart 講笑話都搵得多過美欺

2. One Direction - $110 M Musicians

屌你老母丫 一向搵到咁柒多錢架原來

Jb呢

理性啲人地係紅既
份錢仲要幾個分

我朗又贏 山區兒童有衫過冬了

籃球狗呢

有無香港

Mayweather都無 唔洗睇啦

第11 Leborn James

shiga

慈善球王